有無諗過聽日圍777讀施政報告

諗住係屋企圍住部電視就算

一早講左話播片

由佢讀 因為讀完一定火上加油

會去睇下乜嘢環境

推 唔明點解冇人講

唔係話去唔到先播片咩

成個連登而家淨係掛住做偵探, 我都好好奇點解冇人話去圍佢， 又冇人講禮拜六日做咩